巴菲特時代已成過去

低位打哂d 貨，正一廢老黎

又唔算既, 穩陣買巴郡, 呢兩星期都執到幾多

傻仔先買巴郡

買得起 都唔傻得去邊

買一股有幾難

連燈仔果然唔少野真係唔想笑

信錯左條友仔，但佢真係玩得好長線，人地係講緊十年投資，咁可能下年出現一個超低位都未定

b股囉 連登仔邊會買得起a股

brk.b 的確唔難

Ching 唔識買B?

低賣曬d達美航空
正一垃圾

Robinhooders 大勝 巴菲特

iphone都唔識用，學人係tech年代買股

現價一股 297,000 USD

豬哂 買唔起了

上面講左啦，冇人叫你買a

買B就細聲D啦﹗
我驚巴菲特請佢食飯俾唔起餐飯貼士

連菲特時代來臨

廢老恐懼時我貪婪，廢老貪婪時我更貪婪

巴菲特高揸低沽 ，垃圾

追渣沽

b 都冇買， 廢老已成過去

下一個時代會係邊個嘅時代

買啲跑輸市既垃圾股

沈大師